---
title: Pengambilan data dan pendokumentasian Rakom MTAS FM 
date: 2012-11-14
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_14_2012_PRC_Pengambilan_Data_Rakom_MTAS.jpg](/uploads/200px-Nopember_14_2012_PRC_Pengambilan_Data_Rakom_MTAS.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pengambilan data dan pendokumentasian Rakom MTAS FM 

**Lokasi** : Studio Radio Komunitas MTAS FM 

**Alamat** : Jawa Barat. 

**Jam** : 14.00 - 17.00 WIB 

**Hadir** :
* Iwan Hidayat (Rakom Mtas)
* Ismail (Rakom Mtas)
* Adit Santika (Rakom Mtas)
* Nor Hiqmah (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)
* Adi (JRK Jabar)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas MTAS yang nantinya akan dibermanfaat untuk bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas. Info lain di website [fundraisingmedia.info](http://www.fundraisingmedia.info/)
